【估種族】稱病騙好心女登門送便當 他秒變狼性侵得逞

新北市三重區一名印尼籍移工今年9月透過交友軟體PO文宣稱生病在宿舍，希望有同鄉能好心幫他送便當。一名印尼籍女移工見狀，便好心地買了午餐登門送飯，不料竟被對方性侵得逞。新北地檢署偵結，今依強制性交罪嫌起訴這名移工。
起訴指出，這名印尼籍男移工「阿強」（約30歲，在押）是逃逸移工，轉到新北市三重區做工，並住在公司配發的宿舍內。今年9月間中午，他在移工間常使用的一個手機交友軟體上，PO文自稱因為生病無力，沒辦法工作，只能自己待在宿舍內休息，也沒辦法外出吃飯，希望有同鄉能夠帶午餐給他吃。
文章被一名同樣在三重區工作的女移工（約20多歲）看見，好心地買了便當，和「阿強」聯絡後，送到「阿強」的宿舍。不料「阿強」見宿舍沒有其他人在，只有他和女移工獨處，竟伸出狼爪，對女移工性侵得逞。
女移工慘遭染指後，驚慌地向友人哭訴，並向警方報案驗傷提告。阿強不久後被警方找上門，卻矢口否認犯行，辯稱完全沒有這回事。
阿強被移送進新北地檢署後，遭檢方聲押獲准。偵查期間他才改口坦承有性侵女移工。檢方認為，根據鑑定報告，確實在女移工下體採集到的DNA與阿強相符，加上女移工的指控並無前後不符，也有交友軟體對話記錄可佐證，今依強制性交罪起訴阿強。（游仁汶／新北報導）

竹

又係台灣

一講「便當」「性侵得逞」呢啲字眼多數係台灣啦

係咪水源出左問題
點解連外來人口都會咁

張圖可以將個情境表現得好真實

印尼籍男移工？
印尼人喺臺灣係搵乜嘢工
應該唔會男嘅都做「印」傭啩

張圖畫到侵犯者成個人妖樣
個波又漲

外來人口都被感染

印印

比個機會你睇多次

新北

風化已成寶島嘅風土病？

所亂

睇嚟係

新北很危險...
要搵d做咗都無事嘅嚟住先得

分分鐘係風水有問題

背景係升降機唔對題

啲低端人口去邊度都淨係識得做愛

無問題wo
入咗寶島自然要入鄉隨俗

印尼人去到新北市都已經咁，印度人去到咪不得了